偽娘想搵男仔傾下計, tg: jessica94chan

之前都開過post, 原本有個傾開既人了, 但可惜傾傾下佢開始唔理我幾日唔覆機, 招新伴
加完可比相
tg: jessica94chan

推

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

仲以為要嗌變身既又招人

又係你

之前長傾果個而家唔理我了 唉 唯有識新

又係你呀

陪下我

不了, 講幾句就比你block9 左

屌，又係你

hugo1991

有無得加錢嗌變身先

tg: jessica94chan

有咩傾

想屌ok?